強烈建議大家去ikea買遮

ikea啲遮中間係用鐵做打風落雨嘅時候就唔驚咁易斷重點仲要淨係$30一把

唔好意思開錯台

睇落幾好用

唔好意思，唔小心覆錯
又唔小心推咗post

打風落雨最好用

哇，真係山竹黎到都唔洗瀉佢

去DECATHLON買100蚊把,超大型

篤親人一定好危險大家要小心用

正，買返幾把

如果有透明就好了
我喜歡欣賞雨水落下來既天空

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

推

其實, 係好易斷.
IKEA 啲真係得個平字

就黎到風季
買定幾把畀屋企人朋友用

落大雨時，小心唔好撞到人

7仔嗰把手感好好
可惜太硬驚會整親人

推，等多D人有瓦遮頭

好易斷
7-11 個把反而幾堅

乜都好

唔好縮骨遮就得，冇用

想去沙灘玩又怕曬 有冇咩好推介

馬會50蚊把大遮

好實淨喔 來佬野係好啲既

好似好實淨 買番把打風果陣用都好

最近雨季, 要用把堅實D既遮, 小心淋病呀

淋病可大可小

7仔把野雖然貴d，但防風力高

IKEA 購物指南

整親人就唔好啦 最驚就整親附近啲狗隻

感覺seven 啲遮實爭啲

透明遮better

法國黃背心運動的 8 堂課

自製盾，買地拖仲好啦

Push

邊間？

唉 大佬呀落雨啲日子簷底咁多人 俾你篤一嘢都仆街 -___-

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

Good

講真，個頭幾正wor

每次打風都吹爛幾把遮，真係值得考慮下

用要小心d用
發夢見到好多把打開左既遮掉左係地下，前線義士退後既時候係咁踩中tk

十大兵器之首葉問都推薦

7-11 d遮先高效

時值雨季同颱風季節，要買番幾旁身先好喎，以備不時之需

PUSH

劍仙俠士有奇秘

形象同劍仙真係有d似。

搵下 Unbreakable umbrella
呢把堅勁 self defence 工具

會唔會比人話伸縮長矛

買定岩哂擋陽光

頭先經過康怡aeon 間12蚊店見到勞工手套 遮 泳鏡全部好平好抵買 大家去郊遊bbq游水有需要可以幫襯吓

斷左未好易吉親人？ 不了

過兩個月打風都唔驚吹反
買多十幾把先

decathlon啲滑雪頭盔先正，百幾蚊好撚硬

近排啲雨特別酸
IKEA遮就頂到啦

開錯台喎師兄 等我輕力一推

下星期又天氣唔好，快D入手

睇番直播
7仔遮樣柒 但最頂得

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）

呢場仗仲未完，一日未撤回惡法一日都仲有希望，政府宜家打算抄2014年拖字訣消耗民氣，希望大家可以廣傳民陣fb呼籲，最重要係出席遊行，重現一百萬人光景

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

總之一句講曬：
兄弟爬山
兄弟爬山
兄弟爬山
好重要所以要講三次

近排成日落雨係時候買把新遮出街

啱啦 就黎颱風嘅季節
買多幾把可以做後備
又可以借俾fd用

咁平？

香港就黎雨季，成日打風，平平地用完掉左佢都ok
一打風d縮骨遮吹到彎哂

下禮拜又落雨好似係

有把遮，出街落雨就唔怕淋病啦，樓主介紹左把又平又抵的遮，如果透明方便睇到路人更好

d身體or腳唔太好既
唔可以長期企
拎定d行山杖

風季喇 最緊要擋到風雨

長期拿住杖對手掌唔好架，記住戴埋手套保護一下，保養係必須的

又真係幾抵買喎

我覺得7仔果把好用d又大又硬淨
之前用12蚊店既透明遮,打幾個大風就爛左幾把

反而之前係日本買左幾把唔洗十蚊既遮
勁硬用左好多次,好多年都沒事
唯一決點睇唔到風景

$30係平但係太軟

最近成日落雨 真係要買返十幾把以防萬一

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

一定係7仔遮

幾好喎又

呢隻遮中間有條索帶好似，
要剪開先用到

個頭仲要尖尖地 幾Fancy

呢把好重wor
長拎唔方便

i can do this all day

哎呀死啦 唔小心覆錯post啊

一人買一把好啦 驚缺貨 留返把比我

嚟緊會落雨 記得買多兩把傍身

夏天最怕打風，岩哂

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

pish

30蚊咁大把又幾抵bo

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

鐵造咁危險
大家千奇唔好買

仲買咩遮,
落咁大雨，浮潛算啦

荃灣ikea存貨
我得2條友 買唔到咁多
大家快來

頭先去完cwb嗰間
頭盔 全cover泳鏡比人掃哂 得番童裝細碼

就黎到風季，要買遮了

Push push

屌，仲諗住一陣去買

深水埗特賣場

Push ar

捲埋佢 變成標槍正

最近都成日落雨 唔想成身濕哂
你知啲空氣污染又特別嚴重㗎啦
俾啲酸雨淋親都幾那

前排跌咗把遮 係時候買返把

push

reply錯

又錯

7仔果把先堅

削尖個頭仲可以吉豬扒BBQ

巴打係發夢試過?

唔洗搞咁多！星期日上街！等派彩！

咁平e排落雨見好多人無帶遮，買定幾十把派比有需要既人先

日日落雨，我都買番把先。

agger 仲夠大把
拍拖出街都遮到兩個人

ff